唔係講笑 身邊連一直冇表態嘅人 今朝都屌警黑合作了

經過尋晚元朗一事，真正民意大逆轉
果班咁耐以嚟冇喺ig fb表態嘅
今朝一碌，全部都屌警黑，
話已經唔係政治，係良知問題 （佢地政治潔癖）

真 我都好多朋友無表態
完全逆轉

今次上晒水 屌到黑警政府仆街

有個fd睇完元朗啲片問有冇光復tg gp可以拉佢入去 佢話今次真係睇唔過眼

我ig fb 冇出過post 但8成主線都有做 所以我又覺得有冇出post 同有冇表態係兩回事黎既...

多個人出聲開post有助spread out